「寫下字」人放假我放假，點解我仲係公司未收工？

仲係公司未收工，冇宣紙毛筆

求其寫住先

我個名 thx

影下公司黎睇下

痴撚線公司

唔差在寫埋 痴撚線公司 啦

楊慇甯

字我都未識讀，亦都未寫過

請問點讀

恩寧

我有睇過benson巴既書法喎

誇獎了，我寫的只是抒發

我個名

高手！受我一拜